====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: HYPOTHÈSE (NON RETENUE) DE VILLES NOUVELLES CONÇUES COMME UNE " COURONNE " DE POINTS ISOLÉS
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

